唔做晚市既黃店，只做午市賺得更多

因為午市唔駛scan ,大家都更願意去外賣和堂食

擔心佢哋晚市會流失好多客

好難，始終晚餐同樣質素，但貴20% 30%

56k已足夠